老散可唔可以沽空？

咁都問得出

你贏到錢真係無天理

long put 囉

可以 問銀行或劵行重幫到你

一齊有你同我個幾手實沽到大戶仆街

一通有左借貨沽空功能好耐啦on9

得架
年中唔少老散俾SFC出信問非法沽空或點解無填表格申報淡倉

咩叫沽空